其實絕味呢間野有幾多錢洗？

譚木匠呢

優之良品而家點

好難食d野

譚木少D 分店

地鐵d絕味真係冇人買
竟然做得住

買過一次 , 食完睇下個來源 , dllm 東莞

係wo, 你咁講完，明顯呢間野係洗錢。

執7左好多啦

每個十萬租都頂得住...耐人尋味

好明顯洗錢啦

絕味係賣果啲一包包麻辣鴨舌果間野？？

都唔係喎，我見啲工人姐姐好中意食喎，

美孚西鐵站果間，
星期六/日行過都見到有姐姐喺入面買梗黎食

D鴨頭鴨腳全部都唔值錢..
但賣廿幾三十蚊包, 所以純利應該好高

我連行埋去睇都冇睇過

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

絕味同優之良品到底點生存

食到人入醫院喔

剩係對支竹有性趣

食都無食過 一睇就知地溝油野

其實香港本地人鐘意食依d野咩
都喺d大陸人先成日食

成陣大陸除
連大媽都唔會幫襯

招牌都係殘體字

好奇入去睇過，哇啲鴨灰色賣成70蚊，即刻出返來

真 唔覺多人買
洗錢都唔出奇

大圍開成兩間，見到成日要排隊

去買鹵味燒味食仲好啦
果d化學肉真係聞到都想嘔
食一件已經鈉超標

我唔食果啲野啦，不過我見啲姐姐好似好中意食咁

係咪藍店黎, 但真係冇人買, 應該連藍絲都唔買

優之良品呢

點樣洗錢？租真係要交

好耐之前買過一次
都幾難食下

雞同鴨
東莞名物

本身係諗住鄰國人過黎都有生意做
然後用支那式CAP水技倆狂開分店做數
目標係上市

不過如果香港人都鍾意食 食到佢地無鄰國人都夠錢交租
咁就無得怨
鄰國人無野食先搵呢啲野食

美珍香呢

唔係無野食，喺大陸人鐘意食依d濃味，辣野

下下地鐵站靚位多人流但零入舖客

垃圾食品
都唔知加啲咩化學野

見到個招牌都唔會入去啦

好似話呢啲係開好多分店 之後上市賣左佢

連登仔唱到好似屎咁 通常都會大把人買

佢地由細食到大 咩辣條辣皮

屋企買過一次勁難食
死鹹又乾
狗也不屌

見到個「绝」字都唔會行入去啦

間野英文拼做Jue Wei，你係咪咁on9吖

化學條

聽講係用來洗黑錢送禮用

睇拼音就知係支那野 狗也不屌

以前好中意食隻雞翼
大個左再食覺得一般般

上市㗎，市值九億
2019年盈利1.23億

呢間野大陸幾大下，可能個底夠厚加大陸奇怪生意思維頂得下。

但我女友好鐘意食，我都想知有咩咁好食

A 股上巿公司

👍👍👍

根本冇客，但係開好多分店

大陸人最愛

一日賣得出幾多包先
無人買100%純利都無用啦

因為香港好多支那人

Tst個間好多人

咁美康呢？

間野早年買落好多舖位，賣零食只係副業

同政苦利益輸送

絕味香港代理個老細係西裝大王個新抱
後台好硬

利申：老細個fd

呢d大陸嘢味精多到

有好多在囚同還押人士要食佢啲肉乾指定牌子冇辦法

好多錢要洗下

無錯 食開化學野
淡少少佢地都覺得無味 唔好食

仲有周黑鴨

睇絕命毒師就明

個招牌咁柒 行近啲都驚

澳門戈間食撚到成班人肚痾

支味

原本做大陸客生意，優品現在特價都無人買。

真超鈉

仲要啲地鐵細鋪仔都兩個staff
隔離鴻福堂又收錢又整茶葉蛋先一條友

Wash black monxx

海天堂

賣啲嘢好似唔平，嗰啲鴨舌，腎，雞腳賣到咁貴

我琴日先諗過呢個問題 係旺角東見以前間十蚊執笠店變咗佢

灰色

唔好撚再幻想啦P牌仔
醒啦好嗎 你冇女朋友架

海天堂好似有部分係自己鋪位

未聽過 講多d

賣零食賣到佢長期冇人入都做得住？
彌敦道咁靚路段都死哂場

有灰甲

原來有香港代理？
以為自己開番

優之唔似洗錢wor

啲港漂同工人姐姐成日買架

幻愛

我食完會心跳加速同少少上癮
成日諗住隻味 即刻戒左
你諗下有咩成份

科士威呢？

甩P第一個upvote 就比你

關心人民生活店。香港愈開愈多。

羅湖同沙田火車站果兩間執咗未

無人買嘅木頭都值9億

2020年5月，澳門有10人進食絕味鴨脖出售的鴨脖、鴨腎和鴨舌後感到不適，出現發燒、腹瀉和頭痛等症狀。澳門市政署要求位於高士德的分店暫時停業，員工亦需通過食物安全管理課程[4]。

What did u expect

好耐之前食過一次 堅係難食

早幾年食架

啲肉又乾又冇血色，唔知係黑定灰，好恐怖

老實講 我好鐘意食麻辣野
但支那出品就不了

洗黑錢用

啲鴨舌、腎係入面喺咪好值錢

早幾年咪又係 绝 字 講出來想表達咩

呢啲邊有人查

foodpanda 間中都有啲支那人嗌

agger
成個舖面好撚支那
經過都會行遠啲

D野平左好多

最近真係多左好多呢啲擺明車馬係支那野既鋪頭 以前至少會扮下高檔

內地人鍾意食, 又咩水煮魚, 無辣不歡咁

香港洗乜食呢d

未見過香港人買😂

我都係咁話

早幾年就算啦，本身好多手足以前去開深圳玩添

買黎送酒係幾好食
但真係好撚咸所以半年先食到兩次
利申舊年6月後再冇食過

好多支那人買架

係咪利益輸送

應該係名城啲NDS先會買

賣埋啲嘢全部都好核突
經過都有陣味
最好快啲執撚晒佢

佢起朶好似係以前羅湖臨過關前有幾檔賣生果檔，樓梯轉角位旁邊就係有一檔賣肉乾鴨舌咁嘅野，原來就絕味，佢大陸賣嗰廳仲要係無包裝，一條條鴨舌放係玻璃櫃度，唔知點解後來落咗嚟起埋朵

呢個真
小妹母親買過一次返嚟食
喊到爆炸 要飲好多水
仲要支那嘢
不了

錢大媽